你點樣係2020DSE考中英文5**？

進入試場，你的衣服和筆寫Give me 5** ！
中文閱讀卷:
你在Reading卷寫敬請賜五星星予吾！
中文寫作:
你作文扣題，天馬行空，滿篇粗口，中英夾雜，tvb式故事，寫成一篇潮文！
中文卷三:
帶攻擊型收音機，累學生唔合格，睇資料，想清楚，綜合只寫五百字，五十字引言，一百五十字拓展，50字過渡段，一百五十字見解論證，五十字總结。
中文卷四:
穿皇帝袍考Oral，向考官說:「敬請閣下賜5**予本人。」 或者說話中英夾雜，穿Give me 5** 的衣，不停地說瘋狂的觀點，不停煩其他考生。

英文閱讀卷:
你在Reading卷寫You are pleased to give me 5** for getting my money！
芵文寫作:
你作文扣題，天馬行空，滿篇粗口，港式英文，tvb式故事，寫成一篇潮文！
英文卷三:
帶攻擊型收音機，累學生唔合格，Listening九唔答八，寫粗口，综合卷做B2，寫粗口信
中文卷四:
穿英國首相袍考Oral，向考官說:「Every examiners are able to provide me a 5** in this examination.」 或者說話中英夾雜，穿Give me 5** 的衣，不停地說瘋狂的觀點，不停煩其他考生。

起一起樓主底
發現佢係讀書讀到痴咗線嘅00後
後生版烏大龜

屌 樓豬真係考des考到痴撚左線啊

我係DSE自修生，讀大專Year 1

建議樓主睇下醫生